筆直5k 求男裝銀包推薦

小弟個銀包用咗3年幾啲皮開始爛 巴絲有冇啲銀包推薦 盡量想用啲斯文啲嘅款 筆直大概5500

有考慮過下面兩個:

push

berluti

想問下粗魯款係點